［有片］Fate/Apocrypha 爛到盡頭便是..？

大家好，唔知有無人記得我。本人又整左條片想呃下dislike

都係果句，本人絕無引戰意思，只係想引發討論，R下水吹姐

另祝大家新年快樂！

題外話：鹽川幾時先肯出埋fa 淨返未出果幾隻

巴打會唔會講下火影？

成套感覺就係 貞德好好j

多謝提議。火影會係一個好題材但同時好大workload，我會認真研究一下

係呀，J得根本係賣肉擔當，不過識睇一定睇基佬打交
利申：非基

留名

其實睇落嗰故事都算係咁，可以一睇嘅。同埋第二十二集啲手繪戰鬥同爆炸埸面真係睇到眼前一亮。

多謝留言。其實東出有好多設定/情節嘅野我都當佢自圓其說架啦。不過個主角真係無咩意義...浪費晒咁多有魅力嘅配角
但最後幾集作畫真係值得一讚，睇落好有feel